認地方！

想問問呢個公園係邊到嚟？ 感謝大家

荃灣海濱花園?

Bingo!

完